求節目名

大概內容係
有4個鬼佬係超市，其中三個叫一個企係收銀既人做乜都要做

Superstore?

唔係，係有三個男人要求D好仆街既野個男人做，佢地每個人都要做一次

impractical jokers?

係呀 唔該ching